算數啦!!!唔好再同搞ADMIN屎忽追數啦

都八年啦，係時候要停啦

連登都冇人識佢

林潔瑜

契仔去咗邊啊

仲有IQ180.1

咩呀，俾人起咗底深潛咗喇
btw發哥有功